[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

首先係講政府會點玩黑暗手段之前，容我講一講點解政府以家態度會改變咁大，態度由硬轉軟。(如果淨睇預防手段可以直接拉到尾)

係6月12 前，政府一直以莫視民意既高姿態去應付遊行市民，擺明同你硬推硬上 成件事都係沒考慮，亦沒預期過呢件事會演變成世界事件。林鄭政府，甚至係中聯辦完全低估左世界(尤其係台灣) 對呢件事有幾大反應。

係經濟不景氣情況下，錢係最容易收買人心，呢個就係中共想收回台灣既切入點，所以利用韓國瑜去打經濟牌，一切往錢看。呢種手段大得民心，而經濟效益係可以即刻見到，所以蔡英文以民主保護市民既利益成果，係短時間係無法展示。簡單d講，一個就先甜後苦，苦更苦。另一個就先甜後甜，甜更甜。無奈呢一刻台灣人係見唔到韓國瑜既苦 ﹐蔡英文既甜 。

但6月12日呢日係轉淚點。香港政府，警察，甚至係中央，呢一刻全部都做晒蔡英文既助選團。
將本來先苦後甜既甜，即刻甜比你睇，
話比全世界知8964 30年後，大陸係人權同承諾呢兩個重點原則，原來咁多年都無進步過。結果台灣人等同每人打左一枝腎上腺素。一句今日香港，明日台灣已經贏盡掌聲。

而另一方面，韓國瑜係呢個時候竟然爆政治災難，話唔知香港有遊行示威。你答暫時唔評論，都好過你用3歲細路都呃唔到既演技去講呢個大話。結果民望形象馬上插水。

而美國係13 號發表人權法同考慮取消關係法，嚇到一班係美國有資產既高官同建制賴屎，即時同林鄭割蓆。而且明年亦係立法會大選，高投票率對泛民係有極大優勢。呢下喚起咁多政治冷感同本來非同路人既商家支持，建制隨時凍過水。

呢一切既反效果係基於政府，中央，警察合力打造一個完全唔理民意同暴力既形象所造成既反效果。亦因為13號多國既聲名嚇到班共豬醒晒，你會開始見到對家打法會唔同晒。

而打法主要係由高姿態，高武力應對。
轉變為間地裡抹黑，分化，割蓆。

送中最令人反感主要係以下呢兩種，
而割蓆呢到會分兩大方向割。
一種係完全漠視民意去推惡法﹐而另一種就係使用過份武力。

新打法就係要逆轉呢兩件事

首先係所有撐修例既相關單位，全部同林鄭割蓆。形成一種乜野都係林鄭一個女魔頭既決定，由張建宗帶頭既政府高官，建制派，行會，而最需要割既就係中央，顯示比台灣睇(拿~我沒搞你一國兩制架，係林鄭跳制想邀功，唔關我事，最多之後要佢腳痛。可怕既係竟然有唔小人真係會認為中央無份，一切都係林鄭一個話事。)
而615 佢唔話撤回係暫緩。 我覺得有可能係佢想整幾個木頭人比自己打去逆轉中央唔理民意呢個事實。所以林鄭之後都真係有機會下台。而以家林鄭既角色定為係一隻棄子，係被遺棄前要食晒所有屎。

之後就係警隊，警隊係呢件事上面簡直就係反方向助攻。打記者打市民，粗口侮辱人地爭取自由既權利。令所有人都覺得佢地係中央既兵，而唔係服務市民既大眾。 所以警隊會開始同有份打人既黑警既割蓆， 即時多左好多慈母，成班都話大部份係支持反送中，分分鐘會捉幾個有使用高武力既警犬祭旗。不過為免影響士氣我諗最多都係内部處分。

台灣人見到應該心都寒埋，尤其係有義士前日自殺，中央已經係極驚。你見cctvb咁大單野，香港第一個政治死者，報都唔敢報，就可以想像到呢單野對佢地壓力有幾大。

所以之後對家未必會叫警犬使用更高武力
d速龍會收晒，推班前線去死，政府需要大量警察被打既相同片去證明香港出黎示威班人真係暴徒，警隊使用武力係出師有名。

可能會有d"黑底扮反送中" 會突然去燒車呀，扔磚，襲警(其實網上已經有人鼓吹緊) 或者去派錢比d遊行既人扮外國勢力等，總之要抹黑班後生。

或者係不斷上網分化其他人，例如又話泛民呃票，抽返d勇武同泛民以前不和既事出黎挑起鬥爭。

而對於以上既抹黑，分化，割蓆等手段
我有小小建議：

首先係抹黑：
呢一刻大家都知呢個事實(低武力比高武力係更有優勢，係爭取道德高地上)若然你見到有d隊友，做埋d有些小智慧都唔應該做既事，應該去主動制止，免得比老鼠屎搞歪成鍋粥。呢個操作要一定要政治智慧去區分人同鬼，悄有不慎會比對家利用黎做分化反送派既缺口。

之後係處理分化：
見到呢到既人都做得好好。即使有d泛民比較小露面都唔會去批鬥佢，見到有人想分化都即刻整熄佢，唯獨係使用高武力既人，我覺得佢就算唔係鬼都有制止既必要，但制止唔係要你篤灰，可以勸喻，或者制止左佢唔將佢送比黑警。但如果好難停佢，突然爆魔性呢d唔好理，無辦法下要當佢係鬼。

最後就係割蓆：
對於行會，建制，中央甚至係警隊既割蓆 全部都唔好信，唔好諗住佢地係小數人係壞人。對於呢班人，係一律全部都要反，下年建制全部都要踢走。

最後希望各位可以好好守住香港價值最後一條防線。

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

認同，事無大小都要思考同將成果分畀大家，唔好被呃

大家有咩懷疑 有人想抹黑 分化既例子可以放上黎研究下 今晚有人縱火已經好鬼

推

push

Push

我覺得今晚形勢好兇險
有人入去搞笑又無記者

13 號打法已經進入雨傘後段節奏 回想14 年雨傘尾個陣點解突然一下清晒

政府係雨傘一定有軍師 而識得玩呢d手段既似係共產黨常用

13 號開始 我認為已經轉左雨傘軍師去打呢場輿論戰 大家自己小心

政府今次輸出師無名 如果比佢有名 馬上成個運動會收皮 魚旦點解引起唔到國際輿論幫手? 因為佢地都出師無名

所以和理非係大前提 出得去預比佢扑死都唔好諗住扑死對方有得贏

同意 呢一兩日開始多左呢d技倆既post出現

另外除左防守之外我地仲可以反過黎抹黑分化返佢地 (比如長輩圖, 有巴打已經開始計劃埋反攻建制界佢地票)

我宣佈 「真建設派」正式成立

轉守為攻

慎防 抹黑 分化 割蓆

麻煩各位先pish後睇 否則個post好快沉

你見不停有啲新account係連登幫黑警洗白，話咩係黑警家人/朋友，講其實佢地都好嬲比政府當棄卒…好支持民主自由，冇打過人……
你就知風向轉緊

push for you and I

其實如果將佢地d手段先send去台灣
等台灣人對之後既事有個底 就算比人抹黑個衝擊都唔會咁大

可以咁講 台美既人點睇 好影響香港之後點行 香港沒民主 台灣仲有
個邊既選戰呢邊打

我都睇到佢地係暗果邊，睇住我地黎食。

We haven’t got we want

Smart move, help push

我會sd俾台灣朋友

thx

所以佢地怕既係外國勢力介入？

推！巴打分析得好詳細

推！！

Well said

推爆佢

係 港共態度大轉變好大程度上係因為美國推人權法 而12/6個日係令美國推人權法推得出師有名既事

已經叫哂佢地貼fb
由抗爭一開始 佢地已經好關心
教左佢地拎相同片教育屋企廢老

點樣可以keep住民氣，其實政府唔係咁on9企咁硬又高姿態，就唔會有咁多嘢發生，大家繼續政治冷感，好似之前高鐵一地兩檢嗰啲最後都係過，阻唔到
而家都有少少階段性勝利出現，驚聽日三罷唔夠人

Pushhhhh

認同。睇通左件事

你睇真d我唔係話外國勢力要介入
而係講香港今時今日發生既事
會影響到其他國家既將來 尤其係台灣
而台灣覺得驚 唔歸中時 中國驚咁就唔會搞香港 個邏輯係咁 係好間接

推，唔好搞分化！！要團結！！

推

真係講得好好

覺得淋鄭記招，同今日既on9道歉聲明都係為左激起你地既情緒，唔好中計

要咗佢要撐落去

此地無銀
中共愈講得多既野，某程度上等如中共愈怕既野

推
而家連登奇怪post

有用既建議就應該推

共產黨唔係靠遊行就搞得掂

坦白講 我認為呢個時候應退則退 民陣大可以呢個時候呼籲民眾回氣 回家休息 相討下一步對策 但都佢又再宣佈再讀 就一定全部要企返出黎

佢暫緩 我地暫休 之後有人搞事一律唔可以入鳩我地數 最少佔最多人支持既大台係 然後繼續搞多d呢類民宣 去台灣宣傳

pish pish

樓主 標題可唔可以改一改 內容已經唔止文宣咁簡單 我覺得可以改過好d的吸引多d人嚟睇

例如:未來應對策略之類?

Push 拜託危機感要重啲 唔好再loop返2014佔中個次咁

你地有沒意見?

lm

Push 分析得幾好

推 g持

巴打好波

Push

有何對策？

唔係嘅...我諗建制派都有好人嘅，睇定啲先啦。
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我屌你老母啦，如果有人同你講嘅說話大約係咁樣嘅意思，屌你老母呢個就係標準答案。
記住！一票不投建制垃圾。

其實 大家真係要諗諗 佢以家沒限期拖
出面街既人唔知企到幾時 又沒leader
人開始小 你會control唔到有人抹黑你
一比人真係抹黑成功 之前既努力會白費晒 唔可以有黑材料

推
Btw想問美國人權法開咗會未？

我上面有講 你睇睇 輿論戰可以上網打
佢地暫緩 我地暫休 以家仲係街對我地真係沒著數

PUSH!!

up

共產黨冇好人 建制派冇好人 黑警冇好人

呢班人聯手乜都做得出

推
一定要知對家陰陰濕濕做緊乜先唔會中伏

pish

LM

之後有警察自殺，再話係你地逼死警察咁

講得好好

推撚爆你

推 搵人參透下

延伸閱讀

從國際關係閱讀修訂《逃犯條例》（中）：香港進入新冷戰戰場的九點連鎖效應

推 真係俾人分化緊
對面實有策略

對比係香港 大陸以家更想救左台灣個火先 下屆已經係台灣大選 如果韓國瑜搞唔掂要再拖多4 年 問題係中美貿易戰下
大陸根本拖唔到4 年

所以對大陸宏觀去睇國際事務層面
台灣先係主線(台電個堆芯片技術 同軍事地理環境對大陸太重要)

香港只係副副線
如果比條副副線影響條主線梗係唔撚掂

可以的話麻煩幫我傳去其他media

而加要做好文宣，由其係英文，出到去國際繼續講返成件事。
同埋講返呢十幾年中英聯合聲明、高度自治等等，變質到一個點嘅地步。

高質

認同,推
軟功先係中共最擅長嘅打法

Lm

agger
push

Facebook啲grp突然勁多人開始捉鬼! 好努力咁係咁comment叫人唔好分化，重演雨革。

我話比你地聽
就係你地不分化做得太好。。
對家會利用呢一點作為自己抹黑既終極盔甲

一句阻止我就係鬼 兄弟出爬山 唔好撚搞我 我想講其實呢堆人全撚部都係鬼。。

但要人好高政治智慧先分辨到呢班人
老實講 呢一刻我認為客觀條件係做唔到

所以應該要揾民陣出黎宣佈所有人暫休
然後學佢地玩割蓆 如果之後比人衝擊 唔好入大多數和平市民數

估計之後對家會派網絡打手出黎話分化
呢個時候大家就要好清晰咁去打輿論

仲有。。 通常呢班鬼要做野
肯定揾d小人既地方去引發 然後引其他普通人埋去幫拖 自己就混入群中。。

推 大家小心

個韓國魚
仲諗住打中國牌 分分鐘佢就係中共比哂錢佢
要統一台灣

正解

Push!!

認同，推

樓主充滿政治智慧

push多次訓覺
利申 睇哂

團結就是力量 不分化

香港有難
我哋更加要團結!
唔好死喺港共政權手下

高質分析

推呀 唔好輸呀

講得好好 我地攪到共匪失去咗個差啲就呃到手既台灣
如果依你所講 其實我地已經令到林奠落台 保皇黨下屆選戰失勢 送中條例短期應該唔會再推 並唔係白做一趟

已經周街捉鬼 on99

簡單d 講 林奠 高官 黑警 冚家清算 唔洗理佢割唔割
宜家我地企道德高地 揸住二百萬旗號 講乜都係你錯同埋 今次同雨革好唔同
最大唔同係以前全世界搵人仔 冇人想或者冇人敢幫你出聲 因為共產黨玩白色恐怖玩到全球都係
宜家唔同玩法 全球反共 加上今次出黎既人都見到 後生多 證明d咩 屌你老共同(非民選)政府未來三十年都準備同我地對立啦屌你老母 自己香港自己救

btw 我真係唔建議過激
利申 出左三日

Pish

堅持 靜待時機

支持樓主，有見地

但真係標題要整醒目啲！！

加油比多啲人睇到

呢個係我暫時諗到既短暫解決方案

麻煩認同既幫我推下

為防被抹黑 同商討下一步行動我建議揾民陣輕佈暫休

為防被抹黑 同商討下一步行動我建議揾民陣輕佈暫休

認同既麻煩幫我推下

推！

Okok

睇呢個 剛打錯字

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

Okok done

但其實真係有

Push push

呢下要有智慧先要分到
但你都睇到 個個人智慧唔同
所以係比人抹黑前 真係考慮下我post既建議 認同既 幫幫手推

推，分析得好好，辛苦你啦

咪on9啦 612有冇火啊?咪又係定性暴動
唔好同我懶理性分析
總之你班撚樣篤灰就唔該一命填一命
人地前途冇曬邊個賠返比佢啊

高質post pish pish
今日完咗都同幾個巴打傾咗陣，覺得數字sidetrack咗我地嘅訴求，越多人越不安。大家都明，參加過雨革、魚革之後對政治局勢會更絕望。遊行人數多咗代表呢次要更慬慎，衰咗肯定重挫一班香港人。而共產黨最撚拿手玩心理戰，唔可以鬆懈。
大家加油唔要階段性勝利！

靠你啦

其實勇武都可以用下腦 612起碼有目的
放火燒垃圾桶做乜鳩先?

pudh左先

推呀，真係好重要！唔可以比咁少人知

樓主講左我想講既野
我覺得仆街政府開始玩陰濕野
如果係真 依幾日警察都唔會點用武力
加上林奠又道晒歉又暫緩
旁觀者就會覺得 政府都放軟晒姿態 班示威者都仲唔收手 咁既感覺

咁睇埋呢個post 呢個係我建議既短暫解決方案

如果同意 幫我推到有人關注 麻煩你

如果你畀到個合理解釋我點解要放火燒垃圾桶 有咩好處

我依家即刻衝出嚟陪你燒又點話? 反正訓唔撚著

佢有沒睇我點講 我最尾講左 除非跳既制做過激行為 否則可以選擇阻止而唔篤灰

同埋你條木契唔好同我玩轉移視線
我從來無講過任何人有篤灰
暫時大家都無人篤過灰

你再分化就仆街死

巴打再睇睇

其實我覺得林奠宣布左暫緩之後係難搞左
一來佢地唔會再開會住 示威者已經做唔到啲咩實際行動 例如阻止會議
二來 俾中立派感覺政府已放軟姿態 再有人反就係得寸進尺
而且 無限期暫緩 好消磨耐性
唔通真係要香港人個個星期日都出黎行？

所以你睇睇

巴打講得好好！！pish!!!

我開左新post講暫決方案 麻煩關注

真係開始玩暗，大家小心

［重要］龍和道有鬼，遊行個時斷正話自己收咗錢搞亂

推，比多人知，理性緊謹行事

完全想像到佢點玩

PUSH

明明條例都就通過,
去到呢個刻不容緩既時候,
真係唔明點解大部份人仲有呢種凡事留一線既余裕
唔通諗住老共會同佢地日後好相見?

另外,其實都唔明點解有d人攬住輿論唔放,
而家個情況,200萬人和平遊行都無用,
其實是咪應該試下其他方法?

做到成個活動完美無瑕,拎哂道德光環,
都唔代表會成功,
但如果為左保住道德高地,
而分化哂同路人既話,
就一定會失敗,
民氣都會跟住無

有感而發,1999,sor

大力推一推

都係個句 佢以家唔推 暫緩
你有沒一個更好既方法同理由迫到佢撤?
無既話以家既民氣要消去不出一星期(雨傘已經係例子 仲未有教訓?) 到時仲衰 抗爭都要識急流用退 唔係下下chur乾自己 傷兵傷神

我話你聽 佢要硬過 聽日直接cancel一國兩際 基本法係共產黨宣佈進入主國緊急狀態下可以行使全國性法律

要拉要殺即刻做到 點解唔撚做?
我都同你講佢地好緊張明年台灣大選
香港對佢地黎講係nobody
但如果香港影響到下年大選 咁就乜都可以停住先 所以和理非非就有價值所在

佢呢一下係叫暫緩 如果緩到100年係唔係都可以叫贏 ? 你同緊個極權主義玩遊戲呀
你唔可以要求完美勝利

你一個初學者象棋打贏高手仲想話要食到佢一隻都沒先叫贏? 咪傻啦好沒
熱血天真係對我地呢個形勢沒幫助

唉

Push!

一定要推, 唔可以鬆懈, 唔可以比人打散

同4年前雨傘嗰陣唔同 嗰時班台灣人望住我地遊行示威佢地好多都食花生
而且當時蔡英文未當選 今次有蔡英文借題發揮
如果林奠真係助攻害到韓國瑜選唔到 需要向中央負責既林奠

等到台灣2020年1月11日大選有結果前 應該唔會再推住

高質分析
別讓狗共、毒蛾遂意

推！！！！！

呢件事我以利益心態，既然中國已經行錯一步，比香港人打返轉頭（國際迴響、互相割蓆），所以中國呢段時間係思考點樣拎返個彩，等佢地唔好同時失去台灣同香港，而港府亦都拖緊時間比上面做決策，所以即使中央推哂個波比林鄭，林鄭雖然可以即時「被」引咎辭職，但都擺出強硬態度慢慢軟化，就已經好明顯想buy time比上面諗計。加上外國介入單野真係太危險，香港呢個時候係要用啲極非常方法推政府即時回覆，唔可以比佢地buy time。 然而群眾暴力並唔係最佳辦法，我地應該利用警隊不滿反攻政府侷林鄭即時下台，用各種條件同林鄭交易保住林鄭安全，一旦中國認為香港失控，放軍隊既話就我地贏，而唔放解放軍我地都可以同美國求助保護香港。
當然咁樣你地要既公義就唔會係度，不過只有用啲異常既方法香港先可以自救。

快啲將警狗包括大陸假警狗的所有衰嘢剪成一個集錦特輯 我都而家都仲未見到 唔係點為各位受傷市民記者討回公道 一定要提升警方嘅壓力

咁有咩行動可以平反612

依家先係大挑戰，政府一個要求都冇做到，但係道個歉令某部份無知既市民開心下，之後開始轉低調扮睇唔到唔開聲，和理非去到今日已經好盡，之後唔知可以點升級。拖落去就會好似14年咁散左道氣。

黑警唔再打人，如果衝擊就變左衝擊者既錯，民意就會開始轉，就會變返2014年和理非同勇武互相指責。

之後下一步要點真係要大家幫手諗下。

推，好x重要

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

推呀，屌

推呀，好重要呀

推下

有道理 呢個留言應該攞去開個post

持久戰，勿衝動

推推推！！！

push！！！！

巴打透徹
可惜阻唔到 一眾諗都唔諗
要衝要求其燒下嘢嘅手足
如果鳩衝有用 全世界都唔會有超過20年的政權

區選係好好戰場
單議席單票制，同佢隻抽
首先要協調
做後援既就睇番之前幾年區議會發生既荒唐事，因為九成都係共狗控制，大把痴線野，和理非會愈睇愈嬲

一地兩檢個大學生好慘
又比人遺忘咗

Ai

推，

有用，我心聲

留名學野

收到

呢個要推

goodest post one push

推！！
大家乖啦，讓子彈飛一會
我哋好多人嘅目標好清晰
同埋嗰個策略係有做到出嚟
但係就係太過急功求成

直接向蘆葦蔥問責

聽日大家一齊去警察總部啊

拿 呢個真係要推

推 香港人 民智要覺醒

shuffling 巴出文要力推

師兄講得好

成班高官鬥割蓆
根本個個都睇777唔順眼
特別係美國有資產嘅，今鋪俾777玩死
而777因為啲資產係英國，所以唔會跪低
最衰而家英國下議院冇乜進展
個文翠珊又照稿讀官腔回應
始終佢都就嚟唔做，應該都係等下一任先再處理

請小心比美國狗利用

推返上頂

推

分析得好

而且前線咁少佈防，擔心係引你去衝，然後又大條道理話係暴亂再清場

Up
唔好俾負面post上黎

建制始終都係建制
割蓆只為自保

agger!!!!!!!!!!!!

push 我心聲

pushhhhh

推 要保持清醒

長久戰大家要堅持，唔好轉個撚頭又早洩

政府知道玩分化好過出迫擊砲

但係暫休有問題，比狗拉左啲義士點搞？

推 共產黨最叻玩分化 不得不防

仲留係金鐘既走啦，先回家休息訓醒再諗啦
仲有好多事等住香港人齊心去做架

推 唔好中計

出面開始好多學晒雨革噉話唔好阻住人，唔好俾人搶民意高地
琴日200萬人上街
今日就話驚人搶民意高地

set個時間，可以正式畀時限行動派

最緊要大家有爭拗都好唔好激動互罵
琴日先200萬人上街
今日就有激動嘅聲音互罵？咪呃人啦

強推

咁第二波就係人工島keep住道民氣

200萬人走剩幾多，呢個時候滲人入黎有幾難

推爆佢
勇武派上次係MVP
好明白想做多次MVP 既心情

但你夾硬黎，文宣部好頭痕
你幫下區議會立法會選舉
唔好搞到市民又頂唔順

唔係唔做野，係唔好有個地方俾人清俾人拉

PISH

睇下出面時事台啲三毛幾進擊開幾多post出嚟互屌，叫人走都要鬧洗咩咁激動先

Yes, 淋病恃住乜野而家幾乎橫行無忌, 一.中央, 二.立法會建制佔優勢, 中央方面而家無能力動搖到, 咁就向建制埋手, 希望大家乘住個民意支持非建制派, 至少係議會上制衡番政府

堆

以家恐怖既地方係 抹黑同分化呢兩邊互相都有抵觸 兩邊都可以指對方係鬼

舉個例子 我呢一刻真心認為暫休係option
咁就有班人走出黎話我係分化勇武同和理
抹黑勇武係鬼 如果你無兩害取其輕既覺悟 根本你唔知會支持邊一派 因為兩邊都有佢支持同反對既理據 結果就不停互咬
(我建議暫休個post我自己都分唔到人定鬼 因為真係有唔係鬼既巴打 認為以家走係對唔住義士)

中央呢招係非常之毒辣 你無leader無一個民心所向既大台話你知邊班人係鬼 你班人好易自打自己

上面最叻呢招，佢地江山當年都係咁贏返黎
最怕港人真we connect

當無領導 失去方向,好自然會散
其實我地目標好簡單
放義士、林鄭落台、追究警犬、撤回方案

推上熱門

求長置，好文推推推

其實講得啱，政府就係用返14年嘅形勢去估我哋會點做，例如：佔路、冇強大理由下衝擊等。只要持續是但一樣，就可以強烈譴責，拎返道德高地，懶係為名除害咁清場。所以要做到佢估我哋唔到，例如突然間撤退、扮到好似退不動我不動咁。因為問題未解決，政府都一定回應我哋。

咁點樣令政府回應呢？就繼續宣傳政府並非撤回修訂，而係拖我哋，仲要定時威脅政府會點，唔好令人淡忘。文宣繼續，仲要繼續叫人去投票，一票不投建制等。

巴打講得啱，叫民陣出聲明強調我哋嘅初心係咩？但林鄭一樣都冇做，要畀人知問題從來冇解決，要迫政府繼續回應威脅政府等。

一定要要出其不備，記住唔可行返雨傘後期條路，唔好畀佢咁易估到。雖然我哋香港人到而家仲係乜都得唔到，但只係拉鋸緊，一樣係冇嘢輸咗。雖然係死咗位義士同有大班義士傷同畀人拉

看巴

認同

好難同中共鬥長命
中共就死個時一定回血劍 收歸國有齊齊出

要繼續用長輩圖保持熱度，陰謀論佢地最鐘意

推，大家要集思廣益，諗下有咩計

長輩圖、經典兒歌改編⋯文宣教育不能少

Inspiring

推俾多啲人睇

唔贊成遊行同三罷係連住嚟。原因有二：
1. 大部分人行完一日，係需要時間回氣
2. 612 既聲勢係因為有三日時間係社會凝聚三罷既力量。如果冇工會支持三罷，好快玩完。

問題係連燈太多巴打對解決方案有太多非必要前設 例如暫休係鬼一定唔可以做
咁既樣真係沒野可以做到
下下都要一步登天 要人做到晒所有要求先撤根本係離晒地 放棄政治潔癖 以兩害取其輕既方式去揾出路先係我地以家應該要有既態度

好文，推

已經變文宣同輿論

正好刺中香港人善忘同急功求成兩個死穴

如果再戀戰只會被利用成政府反宣傳工具

林奠一條友出黎集火

但成個政府仍然一條船

林鄭只係道歉係唔夠
一定要佢回應撤回+下台
讚成去禮賓府和平施壓
唔可以比件事凋淡
比佢有喘息嘅空間

只要民意仍在

你個人去到邊都一樣燒得起

好文必推

先係民眾士氣最高、事件最受關注嘅時候開記者會強調理性，並且表示警犬正確

後再叫警犬收起武力、引義士衝，目的都係為出師有名

盲嘅都知用緊乜手段，而家衝嘅一係冇撚腦，一係就鬼嚟

目前最需要嘅係定個限期俾政府撤回送中，政府不回應漠視民眾，義士先可以打住正義旗號，明唔撚明

推比多啲人睇

real如果你認同 請幫我推暫休個post

鬆晒裝備

下一步就係揾隻鬼去 節奏已經同我講既一樣。。。

雨革係衰在民意大體上覺得佔領係擾民, 大家心態上已經懶散咗, 同埋互相批鬥風氣。
既然依家政府改咗打法, 推多咗其他唔同程度上嘅惡法出嚟, 我覺得我哋可以做一做分工先? 分工搞國歌法, 人工島, 同KEEP住搞反送中...
畢竟, 冇民意支持我哋, 好快就會去返雨革咁, 死衝冇意思, 只係送義士俾警狗拉同將民意浪費...
反送中繼續可以做嘅, 係繼續去信俾外國媒體, 同搞建制高官, 淋奠一家...(?)

而國歌法同人工島方面, 呢兩樣其實都係會埋下咗有毒嘅種子俾將來嘅我哋同下一代, 而且個期又逼得近, 所以點都要落手搞咗先? 我覺得政府就係知我哋冇時間, 冇資源, 先同時拋咁多嘢出嚟...

純建議, 有錯請屌細力啲

再講多樣野
如果你地唔衝 沒藉口比林鄭條8婆話你地暴動 佢好快就要揹晒d飛落台 最少可以爭取多樣野 但以家衝 乜都沒

明白

good try就係要多d你呢類建議既聲音 討論出路

推
要keep住危機意識

推
唔好分化

好文一推

黑警跟足晒程序去做
市民唔夠人多
（經過一星期既損耗，香港人開始攰，呢個損耗比雨傘更加快）
推倒惡法之後就會有大部分人停落黎

呢個時候我地有任何小動作都會將形勢逆轉/轉差

人地黑警成套裝備
根本無可能打得贏
等佢打你就得
博輿論呀

唔係唔關上面 終於見有人講
我一直覺得唔好幫佢地割蓆
上面梗唔會認有搞你香港事務架喎
事實西環治港唔通唔係
但仲有好多人用長輩圖 第一句就唔關中央事
幫晒佢地割蓆
係短時間的確可以令不同人支持你
但佢地支持既都係建基於支持上面先唔支持條例
始終覺得長遠而言 冇好處

其實除左幫我推 你地都可以開post去制止d激進行為 出面已經有大量鬼洗版去做d多鳩餘武力升級 我一雙手做唔到太多 要你地自發

要整多d 長輩圖， 一邊防守， 一邊繼續混亂佢地資訊， 我send 左比爸媽之後， 佢地分唔到清，就即刻收灑聲

割蓆揾林鄭一個揹飛 對佢地黎講係超著數 事實有乜可能佢一個人決定到咁多 最少中央沒份我唔信

Push
真係唔多對路 港共轉哂口吻就知有啲野開始左
我地都唔可以一成不變

出師要有名，如果國際接收唔到我地set比政府撤回嘅死線。 任何升級行動都唔應該做住。

香港唯一優勢係香港人同國際目光。

推！
要冷靜應對，共產黨陰險狡詐！兄弟唔好中計

認同 吸取過之前教訓 就唔好重蹈覆轍

而家衝完全無著數可言
都係要持續做文宣keep住熱度

打住文宣戰先！繼續長輩圖

無錯啦，要睇餸食飯。成日話103同200萬冇用，點解唔可以睇做和理非同衝一樣有用呢？遊行要人， 衝一樣要人，同埋其實係同一班人㖭，不過冇可能200萬同你一齊衝㗎。612衝嘅人係103萬到嚟，如果得唔到佢哋支持，我哋之後再點動員返200萬人出嚟，再激起入邊更多人同我哋一齊下次衝？

抹黑分化呢招堅有用
佢地劫咗上一輩
我係咁send長輩圖出去
有好多一開始都唔信
但係我繼續講啲警察打細佬、去醫院搞事、一槍打落記者度、下下要爆頭
你講一樣野佢地唔信
就冷靜啲繼續講第三五七樣
佢地就會開始動搖
就會覺得「嘩使唔使咁呀」
呢招共狗用得多
到我哋借黎用啦

下一步
點樣去用呢啲長輩圖 或者煽情嘅相
去逼到啲人覺得學生無罪
唔係暴動
例如做啲對比圖 （六七暴動vs學生被屈暴動）之類

同埋咁多set長輩圖
係梁文芬石禮謙最有效
因為有相有字
仲要佢地一問有咩證據 質疑係咪假
就send 到啲新聞俾佢哋睇
證明係事實
所以我地黎緊都要繼續用呢啲長輩圖去反洗返佢地

等建制少一票就少一票
少一個人支持政府
都係多一個人支持我哋

同埋衝都有技巧 自己友勇武派今次差唔多係no gear咁埋身 呢點正正係各位用血去換返黎既成果 勇武都知自己角色係受壓者 唔係用拳頭去贏場仗

所以如果無啦啦武力升級 以大家既智慧 會知呢班究竟係人定鬼

同意大家可以喺文宣方面出多啲力, 因為香港仲有一批人係中間派, 可以嘅話, 都教化埋呢班人企埋我哋呢邊
同時都可以繼續爭取外國勢力支持(?)

屌你本身忘記密碼唔撚諗住再開返ac
睇到呢篇文忍唔住reset返PW
推！

係，其實香港人真係好純，你哋太激進，佢哋冇可能突然進化到跟到你個bit。係，冇錯，好多香港人仲陶醉於尋晚嘅風景，但冇辦法特性嚟，事實又再真係再破一次世界紀錄嘅。因為咁，我哋更多要畀佢哋知，你哋視為珍貴嘅體驗，其實對政府嚟講都係例行公事，咁就可以再一巴車醒班香港，由自high變成無奈加憤怒好可怕。我哋要繼續加柴加火，要令佢哋知道政府其實乜柒都冇做過！咁先繼續可以keep落去！

香港加油

方法理想
可惜大部分香港人都係左派思想同本住攞光環嘅心態 要實行真係難

fish

簡單少少總結：去台灣宣傳實行一國兩制有咩下場

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

Agger!兄弟爬山！

推推推

美國搶過香港啲咩嘢資源
唔好同我講話搶中國資源
中國資源係唔關我哋嘅事

要推

Pish 不能中中共陰謀

1. 阻止人做有機會俾其他人抹黑我地嘅事。
2. 唔好批鬥任何人，除左對家。對於比較激進份子，唔需要篤灰，唔需要交俾狗。若呢位激進份子激進得不尋常（如大陸中年男人操流利普通話），當佢係鬼。
3.話之建制，政府同阿爺班人點割蓆都好，當佢地係同一類人處理：共同討伐，唔理你割唔割蓆，以選票vote you out!

根本上除咗習仔，其他都係傀儡，咁傀儡係咪無罪？唔係，你收得你份錢，做得呢d嘢，你就要有份承受。如果唔係幫中央做野，高官人工使乜咁高。

根本侵侵比我哋更加清楚呢樣野，不過佢好似淨係諗住將香港放上談判卓多d.......

推上去
唔好畀啲人打沈

加重政府管成本係must。
宜家正苦見只得遊行係唔怕你，而家怕係怕差佬亂嚟嘅嘢畀人知，國際壓力之類。

柔完要剛先得。
大家諗吓點做同乜嘢時機做。
黃衫軍係好參考嚟。

繼續文宣keep住熱度，陰謀論長輩圖G20峰會各位一定要再游行，保持香港獨特性民主自由繼續送子彈比歐美

最怕佢滲入惡勢力然後可以放軍方鎮壓，六四2.0

好文一推

樓主文筆好好
多謝你既分析
一定要推到大家睇到

岩岩係親戚gp度見到 可以點處理

push!

我覺得當幾百甚至幾十人都可以佔到夏𢡱道嗰陣已經知對家想用返雨傘嘅方法何樂而不為呢，佢地唔會在乎影響到人，而大部份人只會媽叉佔路者，已經證實咗輸嘅只會係我地

無論係網絡打手定現場 都開始緊佢地玩開既黑暗手段

整返d圖講佢地抹黑手段 or share呢個post出去

可幸既係呢個post預知左唔小 佢地會做既仆街野 高地已搶 佢地以家做緊我講既野就係鬼

我覺得呀。 掟野放火果d真係好有可疑。帝國每做一樣野，都有目的。放催淚彈散人群，放速龍打人走。
結果，重新收回該街道。
如果係我地呢，我當你掟火水，中左班帝國士兵。當燒死50個好未？先不談祖國搵公安扮帝國士兵，變相人手等於無限。之後呢？
傳媒映到大肆報導，我地係“真”暴徒。之後帝國士兵就可以開大師級毀滅系法術。你諗下果日掟不下20舊鎛。己經比人入。
如果放火殺埋帝國士兵，成班帝國大師級軍團仲唔滅你？
果日發左個好奇怪的夢，我企左係前排，有條友。企係後五，六排。狂屌帝國士兵，明明都冇人出聲，都照屌。如果你企係頭排屌，我冇意見。屌你企咁後屌，係人係鬼邊個知？
唔好話冇鬼，果日係夢境最後。我識破左兩個便衣帝國士兵----兩個一直冇交流，突然相遇交頭接耳一秒，再分開行。有一個人狂用藍芽細細聲咁講野，行完去後排又上前排。不斷行走。
我想講，硬碰硬絕不是問題--------如果你的死係有意義的話。但現在，自損八百，能傷敵一千？
當年盟軍登錄諾曼第，前仆後繼。敵軍戰力有限，故能勝。現今帝國士兵之戰力，你能估算嗎？
孫子兵法云：死地則戰。無可否認，如果二百萬人一條心，不懼犧牲，會發生咩事好難講。但現在有幾多人自認到達“死地”。
我只係唔想再有人為依達地方死-------而依個死係無意義的。為帝國殺死風暴義士，找到一個完美的藉口。
我不想六四重演。
我都唔知可以點，硬的不行，軟的又可以怎樣做？
本人智商有限，歡迎指罵，sor for 1999

推, 支持

支持
呢個時候一定要團結

所以我咪話 與其比人屈 不如考慮暫休
同堆鬼割蓆

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

呢個已經係證實左係佢地係到買物資夾返錢咋

要思考！

呢d位最考政治智慧 但次次都輸
思維始終做唔到個種果斷
仲不停諗邊個係鬼

明明底線最大原則係和理非非
非理性武力升級既勇武 同埋 分化理性分析 一咪叫人唔好走 狂衝個d
我可以講 大多數都係鬼

一係就係白痴 如果白痴真係佔大多數
輸得心服 問題係比鬼搞亂到自己咬自己

推呀
其實我地不斷投訴班黑警 等佢地內部分化會唔會有幫助？

唔會 佢以家主要係要搶輿論
我講過 呢一刻佢已經唔care條例過唔過
佢已經係打緊台灣選戰

台灣選戰香港打

如果大選比韓國瑜得米
香港就唔可以再影響台灣
到時零籌碼既情況下佢點硬推點清場都沒所謂

呢一刻我地係要做和理非 做弱者被欺壓去喚醒台灣人 明未

明！

先做好自己

戰情唔需要升級就唔好亂升 佢暫緩我地暫休 佢復讀我地上街 唔好比佢地消耗意志

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

已經有鬼 搞亂d建議post不停分化
大家睇路

推！
比多啲人知道

推 睇post要睇多兩行字
自己分析真正意思
唔好見人正評你又正

Pusssh

認同 呢個post思維啟迪多於觀點與立場
希望各位多用腦筋

推！分析得啱

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

終於醒覺

高汁分析.
對, 出師有名好重要, 好彩既係,感覺香港人比以前多左好多政治智慧.

thx bro

同意

大家多d 互相提點

重有一樣野...
我見一個POST留言個個都覺得樓主講得岩

但會超多負評
尋晚見到幾個有D奇怪

佢而家係無限期拖呀馬，我明白大家士氣依家好高昂，但係我哋而家因為要打長久戰，我驚啲人遊行得多就會對依樣野變得無感，咁不如可以先做左一啲野先。
例如將林政勢力逐一剪除，堅壁清野。
包括第一：蒐集警力過分使用暴力嘅證據，告警指揮官、腦萎蔥入冊，亦都歡迎警察落去部建立反送中小組，但係必須要確定佢屋企冇紅底同埋佢的確係反送中，幫助蒐集證據和錄音如速龍小隊嘅出入時間，有冇確實一啲「特殊」嘅警察進入香港，上司有冇話要求保密，上司有冇用咩利誘因素或者威脅下令警員必須使用暴力等。
第二，我哋可以暫時（假意）接受部份民建聯議員反送中，但係要佢哋比出一啲撐送終嘅議員嘅目的，係依件事有冇見過林鄭+被林鄭利誘，林鄭嘅底線喺邊度，中央有冇見過林鄭，林鄭有冇話中央對現時好關注+用咩手法去應對呢件事，所以林鄭有冇要求民建聯議員去做啲咩行動幫助逃犯條例通過，例如分散示威者注意力等，仲有好多大家可以諗下。
第三，查清醫院有冇將相關病人資料俾警方，如果有，質疑佢嘅專業性同埋獨立性，同樣蒐集資料依個可以同第一點呼應，叫成立反送中嘅警員蒐集邊啲警員出入醫院時間，上司幾時落order，上司認為嘅目的係咩。
第四，我哋要集體去信香港電視廣播局同CCTVB質疑佢做電視嘅專業性同埋獨立性，集體罷看以及呼籲佢嘅廣告商唔好落廣告俾佢，如果唔係就罷買或罷用。
第五，我哋要繼續爭取國際社會嘅實際支持同埋聲援，同時更新香港消息並讓外國友人或新聞媒體知道，你想啲外國媒體幫你就必須要將啲香港每日唔同嘅消息比佢哋知，特別係香港義士死控林鄭（RIP)
以上只係小弟嘅意見，小弟最近喺度努力睇兵書惡補謀略，可能有部份建議有啲混亂同埋不適用，例如建立警察內部反送中小組，如何確保人員對反送中嘅忠誠度同埋佢嘅隱密性已經拗爆頭。當然可以呼籲佢反送中嘅朋友、家人同女朋友向佢施壓、以香港人嘅自由勸喻+利誘等。

割蓆部分同意， 要認清全部賣港賊。非我族類， 其心必異。唔單止係今次送中嘅問題上， 佢地以後都會用其他方法， 喺其他議題上賣港。所以呢個係制度上一個核心問題， 最少要保住垃圾會否決權， 更好嘅係擁有大多數決定權。今次係大好機會扭轉過往只會盲目投建制嘅人嘅睇法，踢走部分坐唔穩嘅人。

但係抹黑+分化有少少保留。唔去批鬥冇出聲嘅人， stop 嗰啲無故分化嘅人， 呢啲都係啱。
但係你話高武力一定要停，呢一點就會俾人覺得係分化。612証明咗有佢嘅功效， 亦都唔能夠抹殺勇武嘅成效。講明各有各做，你唔衝都唔能夠指責其他人衝，只不過係要有準備有目的咁衝。 例如琴晚有人捉到疑似警犬臥底， 查清真偽好重要， 佢地周圍搞事冇幫手就擺明係鬼。 如果每個想衝嘅人都俾自己友捉， 以後邊個同你衝？

612衝，就係因為set咗deadline , 唔撤回就升級， 最後迫到佢暫緩 (雖然我覺得咁樣仲衰) 。 唔係以後要等到埋門一腳先去阻止， 唔應該處於被動，而係要用有效嘅手段繼續去爭取。 暫緩唔收貨，追究警犬， 林奠下台， 你唔進迫， 政府睬你都傻。

我地應該做嘅係互相幫大家洗白， 而唔係未打仗先自閹。

街站文宣focus
1.追究濫用警權（例如咁扔彈開槍打人唔洗交代！？啲彈你有份比錢買嫁喎！咁打人喎）
2. 612不是暴動 (紅海相 執垃圾相；暴動：過時法例，坐好耐；林鄭毒婦賣港，郁啲野都話暴動，荒死唔嚇走外商，拖死香港，其心可誅）
3.撤（ 既然話停止 做咩唔用撤回，同你玩法律字眼 古古惑惑 學大陸 一粒話梅三粒核； 致歉都冇誠意，撩幾隻字打發你，都唔知係咪佢撩添，二百萬人，影都唔見）（要用呢d tone)

用對話，bubble/comic 整單張

Pudh

可怕既係竟然有唔小人真係會認為中央無份，一切都係林鄭一個話事。
<- 我覺得係長輩圖反效果黎

以下呢個PO,
有可能係之後整件事發展既核心真相,
我覺得要持續關注/抵抗

我都講過，抹黑同分化之間存在住盲點，
所以我都唔係否定衝擊既作用性。
反而重點係"武力"既程度上，
如果黑警好似以家咁解晒甲，你去扔磚
咁佢地係咪出事，咁輿論係咪返晒去佢地個邊? 以家政府擺明唔理佢地死活m推佢地出黎玩苦肉計。你可以用武力令到佢地重傷幾個，咁之後人地咪出師有名可以開你波，成班cctvb就係等緊出師有名呢個契機，成個運動就即時逆轉。

所以"衝"可以，但武裝程度一定要比警犬低，你可以選擇用肉身就咁埋去，or拎遮去檔。唔好講乜野，唔打對方咪比對方打﹐個遊戲唔係咁玩。如果你諗住吹噓靠打死班警犬就可以撤回 我會同你講： 屌你老母，你一定係鬼！

推返上頂，俾多d 人睇到

仲有，我從來沒話要篤義士灰。
我係講如果見到有唔尋常既武力衝擊，
可以用口勸喻or身體檔，制止左佢後唔係將佢交比警方，而係放佢走。

如果勇武者異常對同路人使用武力，咁就要判斷下叫隻究竟係咪鬼。你一味講唔分化，亂放任佢地各自行山，下場係點，傻既都估到。

捉鬼叫分化既話 d鬼係咪可以打横行呀
定你想講有鬼唔會有影響 出面以家亂到閪咁 唔好同我講d鬼沒影響啦

Push !!!!!!

唔接受意見， 就屌人老母話人係鬼？ 較大隻字轉紅色就等如你大聲啲你啱哂？

講咗要有目的咁衝， set咗deadline要求點回應， 你乜都唔講緊係出師無名。而且睇你字裡行間， 講到好似差佬本身就出師有名咁。唔知你發夢有冇出去食過彈？ 有你就唔會講到咁大聲

對家洗乜出師有名？ 屈你暴動就暴動啦， 定性咗就所有武力變得合理化。 官字兩個口， 決定權同詮釋事件都係政府手入面。如果你仍然想同對家跳cha cha, 我祝你好運。

有啲長，不過值得一睇

喂 ching你又唔係靠吹噓打死班警犬去令佢撤回 我唔係屌架你wo
可能我講得唔好 唔好意思 我係想講比d有咁既想法既人睇

同埋我都認同deadline玩法 但事實以家警察就係出師無名 佢可以自圓其說話市民係暴徒 但佢無相唔夠料做 反而佢地既黑材料更多 所以輿論先歸晒我地呢邊 和理非or低武力衝擊係佔大多數 我地同台灣 以家其實係互相幫忙 沒謂自己r爛面

尋日行過警總見到班仆街就知佢地唔係啦
夜晚係夏慤仲聽到守橋班着背心既話「下面成班暴徒」乜乜乜
屌你老母

認真，覺得道氣真係洩緊
今日連登都已經靜左唔少冇早幾日咁精彩

希望大家快d揾到神方向新方法，唔好比佢拖到

成篇野好正

你嘅輿論戰同民意歸邊， 係有時限嘅選舉/公投入面就有效， 因為最終都係由市民做決定。而且你個方法， 對於嚟緊區議會同立法會選舉有好大程度嘅影響， 所以的而且確係啱。但係選擇嘅嘢有變數， 始終唔係掌握係自己手入面， 萬一策略錯誤選輸咗， 點守多4年？

依家情況唔同， 俾盡全香港人都企你個邊， 佢一日唔重提修例， 改玩其他議案， 拖到咁上下就重推， 結果又loop過。要知道依話事嘅係對家， 處於被動只係會俾人不斷蠶食。

反洗底(黑警形象由暴力>受傷受壓等):
想營造形象，反轉社會輿論。
除左講抵撚死仲可以做咩？師夷長技以制夷。可以重提我方有利消息，如前線義士受傷，或狗如何暴力。
係咩？明明今朝飲茶隔離台個阿叔都話佢朋友個親戚個仔係幫辦，得罪過上頭無得去金鐘屌哂鬼，仲話落過金鐘紮得好快 。
係咩？明明尋晚食飯對面台個阿嬸話佢個女個同事個仔同班同學，果日坐係金鐘咩都無做過，都食左好多次催淚彈，有個女仔隻眼仲紅哂痛左兩日 。

我明你講乜 我都認同可以玩deadline搞多次衝 不過 都係個句啦 呢兩三日對家已經有好多小動作 以家呢個局面係靠12 號個種程度 再加對方超武力先做到

雖然咁講係好人血饅頭 但你不能否認佢既作用性真係大 以家政府就係想用前線警犬去做呢舊人血饅頭 你地唔係去幫佢呀ma

推

阻止分化
唔係去屌醒人
屌人只會加速分化
我地要理性分析
帶偏離左既兄弟返軌道

同時我地唔應該單方面防守
要出兵分化藍絲
加速佢地覺醒

今次會係長期戰
咁多位既意志力好重要！
香港人辛苦大家了！

仲有 我唔知你同唔同意 我認為林鄭落台會係下年選戰之前發生 呢件事緩和一陣時就會公佈 撤例其實我認為都係大機率既事 只係以家佢唔撤唔辭係打多陣木頭人 做下樣 經考慮下先咁做 將民意提返高
否則明年立法會選舉同台灣大選佢真係好難打 你下年立法會唔夠人 點過23 條

23 條同逃犯係package黎 過到一條殺傷力唔夠 要過晒呢兩佢以家應該知要拆開黎玩 慢水煮蛙 台灣比較緊要

好明顯林鄭今次幫中共食左個死貓，
中共應該都估唔到依件事會影響埋台灣，不過出年先係大選（香港立法會都係），仲有好多時間比佢地善後

yah

第二個人係最緊要，冇第二個人，就唔會有第三四五個人，唔好淨係睇住前面行第一嗰個自己又唔出，出去，睇情況，幫手又好，拉返轉頭又好，第二個人係最決定到第一個人做嘅嘢有幾大價值

Too long 但全閲、 有道理

屌 高汁

唉，香港人真係善忘
仲要極容易俾人愚弄

不嬲認同文鬥效力
但要對抗對方文鬥 唔能夠純涯打
要反擊 分析佢套內部分化做法 套番落佢度
等佢地自己鬼打鬼

push! 想加入gp幫手做設計!!! 有冇組可以加??

j

好文，幫推

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

要自己判斷

真心有留意到
極多警力轉移放响網上
連登比三毛五毛洗版洗得好勁
好多有用post沈底
消極同埋屌人唔做野既post 上熱門
各有各努力唔要互屌

出多啲激勵民憤圖
有助長期戰鬥士氣
請大家一齊努力製圖
歡迎轉發

如果拖延時間對於我地係不利既話，我地先諗左一個可以直拖林鄭落台/被逼自願落台既方法。
我認為只有1）家庭，2）安全可以令一個咁厚顏既人放棄一切，不過呢樣野已經唔係普通市民會做既野，而係軍事特務等級層面，所以唔討論，亦都犯法既。
咁林鄭唔落台，外國又點先可以介入？ 就係要啲警反手cup幫我地，等老解出手。其實200萬人遊行已經可以反映警隊內部都可能好多人反對上頭諗法，所以只有內部可以瓦解到警隊上頭既權力，至於點樣，我真係唔知。

停止分化。分工合作，各自努力。團結。不篤灰、不割席 。
Be Water， 只要真心做實事，戰線和方法可以有很多。
香港人一起同行。

敵方慣用招數： 分化，抹黑，洗底。
師夷長技以制夷。

撤回修例，釋放被捕者
平反暴動，追究黑警責任

方向一致 反赤化 反共產黨

今年要高投票率，最緊要係選舉主任o個一關
禍必及家人 ~ 可以諗下堆 DQ主任

推 港共69 612已經露哂底有幾無恥 而家一定係玩暗箭

比更多人睇到

香港人加油

今晚到警隊分化

講得好

千其唔好亂用武力，如果有人混入其中要保持清醒呀！唔好自我分化，我地要徹底解決問題，唔係要追究同路人既做法/責任。

推
睇哂

幫手推下
好重要

推
撤惡法
釋放所有被捕義士

人地係一早明暗一齊攻，而且佢食到我地剩隻帥先醒

醒醒吧，唔好以為依家好勁，我地要既野一樣都未到手，只係丟條繩去撈緊

要推呢個

推
唔好信佢地班人

必推

推!

高汁，值得一推

Pushed ok

仆街建制個個割蓆

喂推呀 成個連登開始比無聊po洗版 唔好比佢沉

仲未有人感覺到要去搞台灣

唔好意思阻住大家, 三post齊推
請廣傳 外國傳媒以為我們香成功了，因爲林鄭個聲明英文版用左語言偽術

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

［請廣傳］唔係講笑，我哋就嚟輸...

係答呢個問題之前，首先要搞清楚一樣野先，就係呢條例本身係focus緊乜野?
而我個人認為 "中央"同"林鄭"係呢條例上既focus出現左分歧 而導致事件既發生。

首先係中央

係我眼中，中央立呢條例其實主要係針對走資既財閥，並唔係諗住捉外國人或香港政治犯，損害一國兩際。

理由其實就係正如reddit個位手足所講，大陸依然係想透過香港作為人民幣出口中心。如果香港廢左，大陸沒左資金進出中心，好易過度通漲或出現通縮，行深滬港通都真係想要香港做金融中介。

而且中美以家打緊trade war﹐係關稅既影響同部份核心半導體被禁既情況下，香港既關係法就變得更加重要。中國有乜野唔買得既就經香港買再偷運返大陸，所以美國話修改或取消關係法時，大陸都緊張。 呢個亦係中央同林鄭割蓆，話呢個係"非中央主意"既原因 (係呢到"非中央主意"我會解說為｢因逃犯條例損害香港地位非中央主意，中央主意係想透過逃犯條例去軟禁班財閥｣)。

之後講林鄭

中央既睇法係咪真係完全傳到比林鄭?
可能林鄭同中央溝通時出現問題。或者林鄭係國際層面既視野不足，認為中央係想加强政治上既管治，去捉平民，所以係推呢條例時好急。

不過要快其實都理解，因為你推得慢會比富豪有時間走佬。大劉當時馬上提司法覆核就係想拖住你，比時間自己走，而佢既行動亦都係顯示佢走緊。當中包括辭任多間公司既董事，同埋賣内地資產。當然最後應該傾掂數所以撤司法覆核。

可惜既係你推得喇快咁硬，而且對市民既保護網不足，所有人都覺得你咁硬係想拉政治犯。

呢一個分歧點就係建制成日所講既解釋不足，我認為建制其實明中央想要乜。但林鄭唔明，所以推呢條例時出現咁多問題 建制自己都係咁鬧林鄭。

其實中央針對既係走資既財閥，詳細點樣針對同點解針對之後有機會再講。

大概就係前期大陸經濟發展時 香港富豪用左好多潛規則係上面發展(所以誠哥走佬) 如果逃犯條例一過，前期settle好既投名狀就會生效，佢地就唔敢走資。一走就拎你之前既黑材料，鎖你返去。只於點解要防走資，主因係同美國收水有關。

成單野就係基於呢條例出現一體兩面，
推呢條捉"財閥條例"係中央主意，
但林鄭推緊出黎既係捉"政治犯條例"。
解說同對市民保護不足會令人會錯意。

呢條例唔係普通香港事務
我可以肯定同你講沒中央意思 林鄭係唔會主動去搞呢d一定係上面落order

明槍易檔
暗箭難防

推

最撚憎私怨post, 大是大非時候仲開嘅一定係鬼

推 ！！

一堆分化撚 連燈仔又中

人手置頂

Posh

叫撚左唔好衝 又兄弟爬山

呢個要推死佢

睇文呀大家

以家成個連燈都中晒分化抹黑 好撚慘
後生仔仲未有能力判別人定鬼
無大台既情況下 分化似乎係必然
衝 退分歧太大

[停一停，諗一諗]無大台既情況下 分化似乎係無可避免?

你5日前開到呢個post 都好有先見之明
我今日見堆熱門post....

已經懷疑警犬匿埋入邊咁耐係咪去曬開ac
啲風向帶到一時無兩
仲要啲post有大量正評support

唔係現場既人可能比係現場既人仲感混亂

入嚟upvote同推post啦喂 呢個post viral緊啊

Hong Kong protesters not backing down, demand police apology. Crowds gathered outside the police headquarters Friday demanding an apology for violent clashes between officers and protesters last week.

結論勇武就係鬼，垃圾分化撚，收皮啦

收皮啦分化撚

太多鬼仔係到搞事 講多兩句就郁你 總之就係係到挑火 見到挑火頭個d直接block就得

呢到d手足已經分唔到真偽

唔好俾佢咁易割席!!

共慘黨打呢d心戰可以話係長打長有，咪撚信支那唔想推呢條法

你又話暫休行動推乜撚嘢

[痛心疾首文宣] 6.12警民衝突獨立調查委員會 一人一封香港家書行動

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

哇 屌 真係全中
樓主好勁
已經比人唱黑緊

輸左喇 沒得救